「唔講咁多，即刻駁嘴」出處係邊？

我以為係出至呀輝，查實句嘢嘅出處係邊

有人話

條條大路...

不要在連登搜尋 [搏咀 ]

我就話條條大路通陰間